聽日三罷呀

推

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

大家係咪唔記得好多野要繼續做？

唔好意思 借個位
「死亡預言」今日拎磚頭上車唔係屈示威者

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

一定要

三罷有冇活動？

商場靜坐又好 咩都好啦

有冇集會

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

不暴力，又簡單

整合求幫推
930要人呀！！

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

睇睇佢

[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

push

推呀
太少文宣呀

C

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

G

Yes